邊個球會集合最多國家隊隊長

應該係我皇

This is quite a tough question due to all of them having to be in the same club team and also be the international captain at the same time.

I'll give you 4 instances which I think are probably the teams which have contained maximum international captains at the same time.

1. Real Madrid 2003-04 - They had Zidane(France captain), Figo(Portugal captain), Beckham(England Captain), Raul(Spain Captain) and Cambiasso who was the Argentina U21 captain in the last tournament they participated in. Thus during Galaticos era, they had 4.5 international captains playing in their first team.

2. Internazionale 2009-10 - They had Cristian Chivu(Romania captain), Samuel Eto'o(Cameroon captain), Lucio(Brazil Captain) and Ivan Cordoba(Columbia Captain). So they had 4 captains during the time.

But two English squads who have beaten them are:

3. Chelsea 2007-08 - They had John Terry(England captain for a year in 2008), Andriy Shevchenko(Ukraine captain), Drogba(Cote d' Ivoire captain), Michael Ballack(Germany captain) and Petr Cech(Czech republic captain for the 2008 Euro as Rosicky was injured) . So they featured 5 captains in their squad.

4. Liverpool 2008-09 season - Call it timing, Yossi Benayoun(Israel captain, given captaincy in 2008-2011), Sami Hyypia(Finland captain), Robbie Keane(Republic of Ireland captain), Javier Mascherano(Argentina captain, given in 2008) and Steven Gerrard(England captain, controversially replaced Terry)

講緊依家

疤？

尼馬，美斯，so9 仲有邊個

so9都唔係

杜蘭，我以為小白係西班牙隊長 如果咁應該真係鍠

RM
阿朗
拉膠
沾屎
仲有冇

b9 如果入選的話

烏拉圭係卡雲！？

Godin

摩笛

咪on9啦 法國隊長係都 洛里斯啦

馬些路之前係

巴爾
摩迪

獌？
朗尼
伊巴
華西
米希達恩

曼聯，今季全季計
月巴
小豬
盲佬
右華
伊巴，不過轉會前已經退役

自膠 仲有mk恩

荷蘭隊長係洛賓喎

之前盲佬老豆未俾人炒之前做過

幾耐無睇波呀傻尻

巴爾同摩迪都唔係隊長

艾達杜蘭係土耳其隊長